美股認真討論區 DCCXXII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

推呢個post

咪妹啦 升多陣先啦

有冇人IB LOAD唔到

TSLA 又玩燈掣

存活中

Call左tsm

飛巴我黎陪你了

唔跌當贏

但係我已經PUT左 仲正數緊

正數仲想點

支牛仲壞緊

有冇人有frog

熱戰可能升tim

3000

曾經聽過你講話間公司唔易被人取代既話有分加
立下眼(因為唔識)睇PRPL既基本面係靚既不過債就比上年多左
product都易被取代 點解會揀佢

想問小西巴點解佢會揀PRPL
希望你睇到

起碼2000

TSLA 終於轉燈

面面

Accenture 其實係做咩生意？

睇唔透依個撚狗市決定交俾契媽
入完k再入埋g

假轉燈

新手投資左1個月美股 由贏緊少少到今日開始輸
而家仲剩返3隻股票係手
Ups DHR同plug
短期諗住揸現金係手

Consulting

Digital solutions consultant?

管理諮詢、信息技術和業務流程外包的跨國公司
睇完都唔知咩黎

有冇具體小小？

成個月都跌今日先輸都唔錯

美匯一日唔回，美股一日無運行？

大獲 你gel契媽

可摸以唔好再貼

spi 出邊班賭徒

真 我都輸左好多 已經完全無感覺

147入咗Ba

McKinsey同一類野黎？
經濟差呢類公司有冇存在價值？

諗住邊隻渣多D?

係咪個心臟又強大左

其實又升乜野
利申，龍軍

Management consulting, tech consulting, 同 strategy consulting, 都係幫公司度身訂造一d strategy 等佢地公司run 都好d

想入

哇屌 一買ZM就落地獄

太好啦 依一股點都唔放

鮑帥嗚金收兵

外判code 狗

真相太殘酷我唔知我睇唔到

轉燈。。。

暴巴個名有個支字 你大穫啦

Tesla跌就跌10% 升就雞碎咁多

係果類，但係無MBB 咁勁，唔同lvl

咁當然有啦存在價值啦，但係生意係少好多

今日似跌唔落

一樣

今日係咪吊一吊命 聽日先處刑

支持 收袁總皮 獻比三月一眾巴打在天之靈

McKinsey, Bain& Company, Boston Consulting Group主要做management consulting
Accenture 有啲似ibm feel 專幫你公司做digitialization, eg sql server, it infrastructure, cloud service

攬炒吧

我155都以為冇得再低

頭先short完玩得10min就要平

TSLA掛左350

Btw 好似好多人對accenture tech consulting 有負面嘅perception

見個勢keep住拉鋸 我都唔敢持貨太耐
係頭先一開就全紅

提提大家留番多D錢應付按金上調，黎緊大波波，IB出左加35%按金

再玩野就支你老母

ok

驚驚

吹水公司

大家訓教就會熔熔哈

久違嘅綠字

tsla會唔會今日就400

而家引你買，聽日又割韭菜

Accenture 好似轉緊型做management and strategy consulting, coupling with IT facility

P巴啲put 必須死

玩美股真係好似玩過山車，訓練個心臟

$30算係咁

MBB 本身都係咁

但係人地值錢好多啫

點解？

俾支牛搞到走唔撚到

係咪我用親乜都會死機

契媽G救緊我個倉

tsm 買盤進攻

Tsla 今日收貨

即係outsource條it team
幫d大公司做project
宜家越嚟越多公司唔會hold 成條team咁做development

垃圾AAPL幾時先上得到120蚊呀,屌佢

我唔覺得佢會俾人取代到囉
好似Tempo紙巾咁係Tempo就係Tempo
佢嗰個爛鬼格仔餅床褥係有專利㗎
大陸人做生意就會抄嚟抄
去美國人做生意唔係玩呢樣㗎，玩品牌
佢請咗個chief marketing office Alex McArthur好有料
識玩omi marketing
你去YouTube睇吓佢啲片下面啲人點樣講先啦
個個都係類似Shut up and take my money 之類
你可以睇埋啲床褥比較嘅review, 好多㗎

tsm 等76 75 再入嘅朋友 再見啦

吹水王大前研一

好似話佢交嗰d assignment 好多甩漏

弓起今日龍軍半場反CUP
特別鳴謝面神暴力拓市
好耐都未試過笑住輸錢

首選AAL

77入左少少

好老實講好難可以做到tier one
人地個branding已經好值錢
不過依家consulting都難做好多 大公司cut晒budget

叻仔

報復性tsm 追貨將會開始

有錢食飯啦

契媽啲90蚊貨仲未返到家鄉

笑左 叫暴巴不推文

可以安心訓了

用firstrade

靜靜哋

等睇三點熱寂棍

三叔公點算

有啲consultant係法規需要
好似compliance, accounting個類
好似big4 fti個類都應該繼續賺錢

希望大家今晚可以安心訓覺

可能一早轉左身

Same

面神睇準時機救市

同上次 美國禁tsm 供晶片比大陸一樣，震完就報復式火箭100 見

日日都可以 喊到瞓

比人見到佢反手啦岩先

呢招好狗上次奶過一次

TSM你都驚

唔信契媽 拉出去斬

PAPA 都升了契媽搞咩仲跌

的確係

MBB 嘅對手只有佢地三個

不過coupling with IT facility 都好嘢嚟，有空間進步

不過cut budget 就一定㗎啦，人都請少咗好多

147入

掛145賣

唔係教人溝末日put架咩應該

兩邊同時做緊

溝左少少 而家92蚊貨

又俾位淡友沽落黎

跟佢買的人就慘

tsla

點解要平咗張short put

哭左

今日AXY平倉，diu原來doule submission, 發現個時又蝕多皮幾

擺到契孫出世

今日真係掂
明明tsla啲錢仲輸緊
明明條女無轉過

不過對於今日我好滿意

面神

tsm 76個支撐位勁撚硬
穿咗我先慢慢加倉

tsla熟悉的感覺返黎了

最近tsm嘅price model 都係盤中可能穿78，但收盤都係78以上

見跌就買小小 本多忠勝

終於升啦

#302

仆你個街，等支牛好返已經跌撚到落地獄

留意到有人開始gel

契媽一直只加不減

估唔到開市輸4千 仲可以反吸

但淨係講買左PUT

大DODO係咪已經入左市?

明明條女無轉過 呢句咩意思

今晚tsla420

暴巴唔推點搵新po搵到仆街

千奇唔好睇少報復式追貨。

好多柒頭algo 跟沽。

宜家佢夾返 如果突破又變靚圖，MM algo 又追貨

契媽又跑嬴連登仔 TSLA滅世? WFC

Tsla 350入唔到好sad

驚接貨就唔好SP

走遲一步又白做

收到再睇下先 成手科技股要加多d其他野

zoom 高位入左 點算好

330 tsla put

tsla又升返

暴巴係team黎 今日果個應該係新手 會問問題同係咁覆post

暴好救市升到390

第一次睇

今日唔係覆圖

捱到就正， 再試81，破位algo 追貨吧 破埋86就追追追追追。

跟住我就送哂比市場

準備再freefall

tsm越跌就越入
大戶唔好諗住呃我貨

例牌都要問一問 邊個止蝕左

開心仔 打gay都特別勁

依口殺完牛應該終極大棍落

我都係, 之後改360 追 IB又HAND撚左

tsla單日由351升到393

唔好反手住

已經準備好一出糧就allin唒契媽

頭先嗰個應該係part time 嚟

又一次見證神蹟

Sh 但無加貨

呢間野月撚月都叫我去in
唔慌好野.....

黎啦係啦夾啦 最後今日補返上81 ，基金MM swing algo go go go

可唔可以上返11130

仆街仔賣我

真係妖股黎 日日都10%+上落

唔可以

準備滅世棍

屌我張395未日call做咩咁快放

我U 未入夠貨 唉

未跌到去目標位就V番, 佢同NVDA都係
希望今晚訓覺再插過

捨得綠呢咩？
夠薑今晚繼續跌

一齊回家
下次再buy the dip

一定係咁

本身我都唔覺
但係呢幾日間唔中有隻暴巴會推文回覆
我都覺得真係暴巴團隊黎

大家開始gel頭 可以all in SQQQ

打機唔叫

小餐肉巴，你咁勁，個個都想挖你過去啦

麵神啲燈力真係唔可以睇小
TSLA明明插緊水半個鐘10點鐘已經升返轉頭

打緊

熊軍今晚個樣

咁快跌完， 止蝕師都未盡出

仲未敢入賭場玩個倉有arkk當有份玩算

聽日到台仔追貨 今日無聽終國戰機去台。

消息突然消化。

之前好消息補返

好好奇小西巴你點揾到呢d股

而家幾多個人？

記得訓身

突破盲腸

打咩game

ai 黎。。仲train 緊

AAPL 都就返110

應該 lol

依個佢點走唔甩㗎啦

唔彈上彈落唔通比你長沽空賺錢咩

我117 幾時番家鄉

獨享與call絲打機時間

以前big 5 accounting firm split出嚟嘅consulting division

今日俾老母麵燈死左張tsla put
好彩day low個下入返契媽g補補血無傷得咁重

真係唔識玩options
開市買tsla 395 call
370就放咗

Arkk 你教我點輸

zm tsla 無限輪迴

Tesla

今日開市我仲特登轉咗啲cash入ib
諗住插得穿之前個支撐位

下星期 OK?

掛76都唔中

平手酒仙

拉左GPHONE當反擊左

MM trade學員準備tsm

algo 又ready

期待報復式上升。

再見啦

76無入

小西巴又贏

今晚已經跌完

有冇人決定投降入袁總了

點解會升嘅

肯定係種票
登登必勝

真 垃圾trump 登登一定贏

升多一日就番番晒黎啦

IT呢行等人洗
消耗性產品黎

但正常一間大公司唔會請咁耐
仲要而家香港咁既環境都係咁請人
九成九都係伏

尋晚 -2000 今晚 +800
輸少當嬴

algo i m waiting for u夾夾夾

升what

回家了 走先

想入呀

升左先 聽日諗原因

日日set定 等U put back再入貨

輸完sunw覺得tesla好穩陣

而家先發現 應該同係咁開 double 果個係同一個

大選就黎，係咪應該走

靚股放倉底

香港it 唔夠人

下個星期上翻450

點部署好，咁大升趺

下星期500

再下星期上500
11月biden當選就直上2000

再跌去380 劇本黎

破到81 班algo 同步進場， 跟破埋86.7 再多一批 跟住放貨， 等下次再玩

我登必勝

cls

sh必勝

呢度係小閪教教堂
一律sh

motley fool 今個星期subscribe
唔叫人買賊船去買lo記

78-82 cycle

支持

biden不了

come on 追貨啦 algo

小餐巴
rn有無消息
翻工對沖想賺多d錢
唔想再同屋企果兩件藍絲生活
好撚憎佢地

大公司同咁肯比咁多錢搵agent都咁
其實都好難

green tomato 年年請人都有一大班人衝埋去

好有3月玩oxy既感覺

坐定定

開市掛77
76.63入左

邊隻

Tsla nvda aapl gogogo

想請教下有冇巴打用ib孖展買美股
收到封email話因大選而調高30%保證金比率
睇完佢個例子唔係好明

有冇巴打解釋下
好驚之後一改就爆倉

想問下好巴分享咗sq大行報告未

睇定啲先

呢到係全港最大gay post論壇
一律wrong hole

飛巴gel 但未出事 代表咩

轉左更啦喎

係， 不過 今次係tsm 除了打台， 佢係基本無敵股 係現時呢口價 除非個市又9過

tsm

後生做vendor 好呀
而且skill set 新啲

呢排真係唔識玩 做乜都死

Tesla俾個4字頭黎好嗎

有 頭先你唔係度

美股認真討論區 DCCXX

柒左sor

TSLA 450
AAPL 120
仲要 Strong Hold 多一排

340 ok?

事實真係好多cs fg都唔係好主動為自己打算
個個都係毒下毒下咁是是旦旦咁搵工
gt出哂名閪但佢唔愁無人用

琴日392tsla返到家鄉了

去應徵暴巴team啦

呢到有無人左一巴右一巴呀

岩岩鮑仔有野講？

原來你認錯人

大家都英文名 唔好咁

沽咗少少貨做sh

就出事

無話好唔好既
我只係覺得佢留唔到人都有佢原因

比個tg 想深入交流

聽日先啦

有權留返聽日

人工低囉

下次唔玩正股NOK 升得返平咗去， 歐洲好煩

覺得自己勁過你

我一見到任何覺得得意嘅生意
我就會即刻search睇吓佢係咪一隻股票
我真係以儲股票為樂㗎

littleluncheonmeat

vendor都要睇team
lead得廢嘅話無野學夠一年d p仔一定走

飛巴唔理我地

隻味得唔得？

今日冇乜特別

單挑嗎？

聽日5字頭

利潤無哂咁滯呢次 捱得好辛苦

快跌啦屌

所以對經濟有一定熟識既多數都好吹得

我信念不足放左tsm

有冇人join lol

契媽呢個價入會唔會太高

之前Send過幾次CV去都無消息

成年profit?

448表示上面風涼水冷

證明暴巴仲未換更
暫時我知既有 暴巴1(用圖回覆) 暴絲2 新手暴巴(今日果個)
歡迎大家補充

係

打lol既加我

美匯仲上緊

唔知有冇人panik sell左TSLA再panik buy返

集郵為樂咁款

現有保證金條數X大35%。驚爆就買近Put，會放番部分按金出黎

總之今日果個
唔似平時既暴巴

其實唔係唔夠人
係留唔到人
d pk公司覺得加人工留人呢個行為好唔抵
就會以為搵件jun就會好易pick up 到

TSLA D蟹貨一向散得好快

標準答案 : 驚咪分注入

岩先77call左tsm

陪你捱

無理由做咁大下pull back 之後咁彈黎做bull trap吧金（tsm)

正路要止蝕個批都爭住今日止哂，在拉落去都係

392已返家鄉，安心訓覺

叻仔

升呀

Tsla今晚可望重上4字頭

開心返晚都好既

多謝小西分享

俾市場毒打完之後 唔敢大注

比我賺到呢浸tsm用黎買哂U放倉底

跪拜麵神

有冇人睇緊jpow

班senate比人打面

隻U 快pull back落60 比我掃

你唔覺我勁左？

喵巴
龍軍手足堅守

今晚tsm 收81 樓上就好好睇。

MM派全面進場

Vendor 辛唔辛苦...？
第一份IT工開始就係做inhouse

真係不得不佩服面面

從你賣我個下，已經覺得你廢左

折磨咗我成星期

但做多個trap可殺多次反手友
SH的繼續坐穩就係啦

啱啱IPO完記住咪咁大注
隨時一下大出貨坐幾年

TSLA復活了

有邊個tesla sh到底
好彩我360-380溝左
402就回到家鄉

amd

Gel 晒頭

vendor 睇個人醒唔醒
醒目咪唔辛苦
學野慢上手慢咪要自己花多d時間做

無錯，唔會加

我都好想試吓啲股票日日升嘅感覺

辛苦程度 : vendor > 狗 > inhouse

好錯SH

老母麵350蚊可以拉番起5000億美市
唔到你唔信邪

448

19.9好貴

好彩

就到

360孖住溝一倍

in house會比vendor玩

琴晚信念唔夠39幾走左..............

企晚380入返

日日都訓得安食得落

龍軍 甘與苦共盟 長揸 不怕大户震

黎個底部巨陽蠋

睇唔透 到底想上定落

一間撚9 399就插 回到380就好睇

SAME, 好彩注細, 扑暈等年底先放

OSTK開市69蚊入

SH派手足今晚應該可以訓返覺好了

學費已交 hit止蝕然後升翻80蚊

392@50 set左350止蝕好彩

傻啦
醒目俾多幾個project 你做呀

1.講時事嘅暴巴
2.係其他台開POST嘅暴巴
3.用半澤直樹圖嘅暴巴
4.用金庸圖嘅暴巴
5.用日本戰國劇圖嘅暴巴
6.食雪糕嘅暴巴

因為支牛，蝕咗兩舊水港紙

仆制岩岩388PUT 左張350 TSLA ,又係咁升

抵啦

中咗十五手新股填返啦

咁...入多張

好耐未升過全倉升既感覺

食三文魚嘅暴巴

Thx p巴

熊軍大將岩岩話唔停機喎

好想轉份高啲人工
雖然做緊啲工都好hea
但係一直追唔到FG個價

曼聯幾時跌到13蚊比我撈底

嘩屌 NQ真。復活

其實點解琴晚垃DEE 趺3% , 今日回返一半都咁撚爽

in house都俾vendor玩到不如唔好做in house

反而想知有冇股神35X 賣左

in house要lead vendor

因為琴日超賣嚴重

唉，好撚on9，一直同自己講要tesla有信念，硬食左20%後就開始動搖，最後係panic sell最低位放，依家見佢上返$400，好撚想斬左自己隻手。

nkla做咩返生

實有止蝕撚 唔敢出聲
今日見小西做兒子入TSLA 已經手多入多轉

突破400又可以FOMO追貨啦！！

喂
唔好打搞人地打丁

唔賣邊有得你買呀

8月咪係囉

定迴光反照

lead vendor咪撚佢地lo
你俾錢佢做野都要受佢氣?

高J低止蝕係人都犯過

死貓彈

你班撚樣秒秒鐘係到插鳩tesla泡沫

新手本身驚 一入黎見到 仲唔嚇到panic sell

利申long call左 一野回番10%大倉

破新高先再買

我差啲set350止蝕

我入左sqqq

仲未俾人撚夠？

用HSBC

天生被動技
手續費SH大法

多得麵麵暴力救市

Tsla 重倉唔係嗰個強心臟
買tsm 啦

硬食三成冷汗都冇滴過一滴

冇信念tsla會上番去就唔好再買喇

好多傻佬put鳩tsla

留左少少包底 費事訓醒又比人屠

咁快咁high

盤前j 左d tsla

嘩

係咪啲人panic sell 完之後就要panic buy

都話你有棍架啦

ME就係put TSLA既傻尻

454 tsla

終於升

高買低賣 口訣黎

TSLA要扣安全帶，快撚到

真心問呀我

如果你有追蹤老母麵你就唔會豬錢

手足
龍軍手足日日係到定軍心都頂唔住
驚就唔好望個apps

TSLA是你們的方舟，信者必得救（馬斯克福音1:1）

神愛世人，甚至將他的TSLA賜給他們，叫一切信他的，不致滅亡，反得永生。
（馬斯克福音1:6）

我知佢會上返去，但開市個下插到落350真係頹撚左，個刻就想安樂死，放左佢解脫。

fatfat

唉屌。諗住贏佢咁多價位

新加坡交易所日前公告，在新加坡交易的摩台指數期貨，將於2020年11月起停止交易
，促使交易人加速轉倉，港交所的摩台指數期貨受惠此一消息，23日成交量由先前的數百
口至千口，暴增至1.3萬口。

台股今年成交值創歷史新高，吸引星港兩地交易所爭相搶食此一商機，新交所宣布摩台
指提前停止交易，一度被視為台灣股期兩市的利空，期貨投機客大舉作空台指期，造成台
指期近二日逆價差逾百點。

所幸外資轉單港交所摩台指期貨無縫接軌，降低投機客套利空間，23日空單減碼，並超
過多單減碼，淨多單增加1,429口至13,450口，23日台指期逆價差收斂至55點。

期貨商在接到新交所公告後，紛紛通知外資戶，將不開放摩台期2020年11月（含）以後
月份契約的交易。摩台期2020年10月契約最後交易時間，將於2020年10月29日下午01:50
截止，若未在時限前將部位平倉，該部位將參與結算，交易人須及早因應。

期貨商指出，由於外資戶在星及港皆有帳戶，新加坡摩台期自11月起停止交易，部分投
資人提前9月底前轉倉，致使香港交易所發行的摩台期，23日成交量首度突破萬口，交易
量暴增。

且法人避險空單有逐漸轉單至台指期的跡象，導致期現貨之間的逆價差，本周以一度擴
大至百點以上。不過，隨著投行法人提早轉倉，23日的台指期逆價差已收歛至55.88點。

群益期貨董事長孫天山指出，追蹤台灣指數的期貨開始在星港台三地交易，除帶動交易
市場的熱絡外，也有助於交易人套利的機會，對台灣金融市場是「加分」。

但目前摩台期及富台期仍不能在台交易，按照法規規定，主管機關需要半年的觀察期，
業者希望主管機關可以早一點開放，讓台灣交易人可以利用此一工具避險。

頂完-30%之後都回到綠燈佢再回都冇感覺當食飯

屌你啊

依家先通知？

淡定 美帝包底

偷入少少契媽再上過契先

去拎實體股票送俾我嘛
最多請你食好野

NQ大成交 淡友睇路

希望韓國傻散盡快入tsla

基本唔應該set

TSLA是你們的方舟，信者必得救（馬斯克福音1:1）

神愛世人，甚至將他的TSLA賜給他們，叫一切信他的，不致滅亡，反得永生。
（馬斯克福音1:6）

日日一教訓天光 雖然而家都仲係輸錢

454 tsla就到家郷

炒賭場股有安樂死嘅感覺 果種1秒free fall

又改左名

powell岩岩話開返機

Dklm 抄妖股要有幾大個心臟先贏錢，本身賺緊無lock profit，最後就出事

好大咩 唔係幾夠力

日日食得好，晚晚瞓得安
如果買股票都要買到食唔安瞓唔落
真係唔啱玩股票

450大軍再次大氣層拍手迎接新船員

就黎79 跟住 80 ， 收市前上81 好嗎

PUT 得

你明啦

無 p 巴咁大手筆

7000 先係我既應許之地

你可以試下

之前有條友大大隻紅色字話4位數見

真 自從信左小西神之後 生活好左 身體好左 仲溝到女

今晚個價都幾關鍵

支牛仍然係有得買冇得賣
屌你老母全部轉去IB算

500

果陣新手入場kodk +110%得翻+15%嬲到搣肉
不過見有人輸先心理平衡

MA 50都未上返咁快GEL 定

開始感覺到有熊仔集結緊

係 ， 上得81 ， 全部algo 及散戶MM派全面進場

BUY THE DIP FAGGOT!

半日市已經係琴日5/6

尋晚跌4%
當我地係雞

我睇唔到 我唔知

買Tesla都輸錢，冇人幫到你啦

比番2,3,4,5節我

唔gel點跌
唔跌點入市

利申睇埋NQ聽晚先再講

冇事了 升番晒
扑暈自己一個禮拜唔撚操作最好

果果唔洗擔心 我準備輸一球之後去ifc了結生命

啱同契媽一齊去應許之地
契媽就係我哋嘅aerith

開個1m得唔得

信念唔夠幫你唔到

去四季屌完酒店雞 再去隔離IFC跳喇

加倉arkk 到50%

美股TENET

係想我哋做雞

富途係咪收左皮 改唔到單

你買邊隻我幫你gel返起佢

7000

笑撚死

佢哋一進場就好危險

好正 btw做咩改名

出埋圖痴線

成個月咁跌 唔係咁多人頂到住仲SH到

7000會cash out嗎

頂唔順tesla咁大波幅
就買契媽啦
每日有覺好訓

暴巴有冇得加係頭post

講真 arkk都好大波

唔該唔好再放郭富城出嚟

有冇人睇緊fed live

好想佢快d完，講少錯少

咪問咁多問題啦

今日好似都幾多人奶野

唔准話我麵麵

全倉

Set左350.5入唔到

同問 你搞咩 見到今朝你又輸50個

試下買少啲 等自己坐得安樂啲
到下次大跌都無感覺先試下加倉

CLS

準備一出糧全部契媽

笑撚左 巴打你係美股區創意台台主
歌又識改 圖又識畫

Call 絲discord 播green sleeves

Tsla今晚幫我搵番20個

30to go

Tesla咁快腳軟

美股好野

我都想
但係有啲做蟹緊，未放到住

巴打你

咩意思？

9月4之後冇操作過

有創意但係無錢

取消唔到張單 比佢hold住左舊錢

買tsla遲早破產 升返又點 虛火黎

契媽k+契媽g

買契媽真係冇得輸
再入會溝高個均價

咁只可以跟廢老巴搵食

10點果陣大家都以為升完

輕鬆sh

你計番家下都係跌左100蚊姐tsla
跌到300你都捱到有咩唔得

如果1m又係大陽燭
聽日就好睇
FOMO v 硬淡

應承你

cls..

1m係咩意思？

希望小西張圖唔好係出面post見到

長遠向上，照買

呢次進場會有大堆散戶怕蝕底，81破到急升algo 追， 散戶追， 再破埋上次高位，algo再加倉。 散戶怕無啦 ，唔買唔通100先買咩。

咁放放得，磨返幾個月

呢隻股基金計哂數，平時無咩事緊係磨一唔合理其他基金就放， 有新制程或訂單就會到下個階段。

正路呢轉應該要破上次高位

cls 好撚正

正解
一定坐得返上嚟，只係時間問題
如果坐一個月就叫做好難頂嘅話，真係啱買股票

依張ok

舊照黎 邊有gel

我要，gel頭城

收83個下有啲痛

嘩 打咗成晚機 tsla彈返咁多 契媽又成功撈底

唔好亂黎

如果生意本質冇變，越嚟越好，唔會！

tsla aapl nvda arkk ，全部蟹緊，全部唔放

gel

鉗型戰術

我熟悉既小西番黎了

希望三叔公安好

多謝你 三叔

次次入都拉高

我就係咁諗先一直SH住 未撚驚過

真係好勁，上次又係買完第日即升

Nvda 有無目標價

仲差2隻迷途羔羊未番家鄉
例如BA

Turnover 高但係佢比普通更高
唔夠人用但又係咁用自己個大名接project
chur到下面D人又跟唔到 D客又屌柒佢地

冇，hold 左先，唔知

短炒長揸都有表現
真係全倉買佢就攪掂

買TSLA係要揸緊個信念
我470入 佢跌到360 我溝溝
到佢跌到330,都無走

Merci 三叔公

講真入得呢D
做完1年拎佢個名就走嫁啦

都係ff
上到800K都算好 前提仲要唔係陰/收針

睇下守唔守到$76同50ma啦
始終呢排個價好易比大市影響

ccl 仲坐緊

信念

RCL

嗰三傻我今日已經buy the dip

唔係3月既情況都好難再1m

所以呢間野真係避得就避(係香港)
打死都唔會入
入去捱 命都短幾年

一日唔完market 都唔再定論

九月頭個三枝

tsla 食錯野肚痾

強國又贏

都好過PCCW果D既

我發覺我貼親個兩張Michael都會跌

提晒水

小西打漏左字

唔岩買？

PCCW反而入親去果D都見佢地做廢人
any內幕
定係睇dept

adios 三叔公 voy a morir

三叔公 aligadou

哇，納指反彈升唔停

做得好！
跌到300 ，都唔好動搖

其實係咪好多人未試過係三月坐到七月
五百得返二百都未驚啦，跌得幾十蚊就手震

@熊騎巴
GDRX 大船幾好坐
盤前盤中入都然錢

BA冇番3 5 7個月都應該唔洗諗

見出面po有人話開citibank戶口
其實係咪開個ib最快手
ib都係用citibank

依張ok ?

係，”唔啱買股票”
又飲醉

屌google完先知咩文

Citibank順利都要等成個月

tsla 逃生門

垃DEE轉燈feel...

留名睇收盤紅

一球wtf?

三叔公 比個期我 s'il vous plaît

以年計啦
一切未回復正常都唔好諗有乜航空公司要再換多D飛機

unity 停左係80咁耐

所以我未死之前你唔好倒下

紋J未

F巴點睇

又話眼訓

咁有信心

收盤睇情況
心情唔好唔紋住

已訓

105空咗aapl

三叔公haters: 三叔公 la maricon de puta

No man’s land，睇向下打多浸

你麵咪媽put之前買?

MM又出tweet

屌我隻耳

呢個識睇唔洗google
係咪解 三叔公個老母係臭雞?

市場都無liquidity shortage...個個都等緊買貨
點會怕第二隻腳？
而家已經好平，而家唔買仲等幾時呀

He has what position ah

升啦屌

另外嗰個邊個嚟

你老板又播green sleeve 又titanic

終於有圖

根本無可能去番3月個價

我 咩歌黎

今日pre market 買
我平時真係唔會盤前買貨
不過今日約咗人食飯，所以先買定先
所以你見我咁遲先上水

薛巴

still short QQQ

titanic 有咩唔好？

佢地打lol 我走場比人hold 5場排20分鐘就棄左

我成日以為garcon 先係son

對唔住 今日係on9歌之夜

擦存在感

叻叻豬
快過麵神入市

可能黎多棍佢就轉身開call

佢9月頭 short , 大把 buffer 位

我等下星期出糧先入到貨

以為自己考dse

好在nkla put開市即走走得切

冇睇一陣變左龍哈哈

三叔公失蹤

ba ccl 斷氣區

Pre market 平到笑
仲有小西巴唔信面神之流架

只知三叔失了蹤

Call c同我講佢30

叫佢試下麵神put之後入貨

舊經濟又特價

等睇轉返晒紅

我好後生
話明on9歌，我係播呢個version

熊仔睇黎差唔多夠鐘進攻

輸到上ifc

不知道輸put有多痛

2x round up未30

麵麵俾熊軍嘅考驗

long put了輸透 還是不相信

30

30碎會唔會上年都仲會上chegg問chem啊

唔好信佢

我會努力對沖

好學

佢唔知架

日日都特價架啦

call c 30, 仲住同一區

Round up 30
21-30都計30

末日put...

俾人屈三十碎

上年唔緊返緊工咩

麵仔幫緊我地咋

終生學習

ma5 收市

Call嬸

美股post會唔會出一pair 真partner

呢個唔係已成為人母咩

唔係啊

唔會

一早有西雀cp啦

會唔會佢地已經有關係

一男一女先當係

仲有p巴 佢地三角戀黎

Call c

我咁信你嗰套 仲叫埋條仔信你
你叫我做嬸嬸

雀仲為西做埋變性手術

18碎
佢地屈你40啊

請支持多元成家🏳️‍🌈

扮咩18

你依家歧視晒成個連登喎

賣你一次頭就屈

人地巴會時間升值
真男人也

呢度d人好老

首泰文歌頂唔住

唔好笑咩？

冇屈

唔似喎咁又

巴打多謝你信我

30碎點會識我今日啲膠歌！！！！！！！

講唔似已經好比面，唔通話似

聽日期結 今日假升

一般啦

好似成個月冇見過咁多綠色咁，好護眼

日日都係盤中升 盤後跌

我2002

大奇跡日

真係有食㗎喎

入財經台見到呢個post 推得又慢又少就知今晚可以訓個好教

應該熟Celine多過Celine Dion

新人走晒

點解無啦啦又升
美聯儲今晚有冇野講？

Powell岩岩係咪有講野

則係 28歲

都唔同generation 呢度咁多3x 4x

係囉 又升了
最後逃生門

11000跳台準備

我從來都唔講大話

未話round up 30又唔信

入AGQ了

佢話佢本數簿唔係縮表，會繼續開機

開到11月 之後biden當選 tsla就直上

係啊 想買celine袋

唔識計數可以考慮john chegg搵人教啵

不過睇Call c 炒股又唔似30
分分鐘仲細過小西巴技術上

今晚會唔會再撚狗？
瞓先，聽朝瞓醒開估

TSLA冇事啦

但支牛仲未壞完

(Bloomberg) -- Stocks climbed on speculation that talks about a new round of economic stimulus will resume amid growing concern over a resurgence in coronavirus cases around the world. Treasuries and the dollar fluctuated.

The S&P 500 rebounded on a news report that Treasury Secretary Steven Mnuchin plans to restart negotiations on further government aid and after he said that a targeted pandemic relief package is “still needed.” House Speaker Nancy Pelosi expressed hope that there would be another round of talks.

似乎利好？

入返少少SQQQ訓

鮑：邊個話我部printer 熄左機？

冷靜機制黎

扮咩 18歲

即晚表現暴力救市

繼續開機即係咩意思

開電腦數錢

究竟仲坐唔坐艇好
賭錯又落地獄

龍軍會戰勝歸來

唔用不推文嘅新仔，一律建議清倉保平安

即係佢有無限賭本提供

狗盛monster

夜深了

AAPL 停係109咁耐

其實celine無特別睇得中
鐘意Loewe多啲 月頭買左個
買完即刻股joy

今日20蚊買左spi護脊豬包 28賣左 執左啲飯錢
然後打機直落 唔再賭博 美好的一天
直至俾人屈30碎
訓！

Sorry

原來你都係賭仔黎

我發覺上得連登財經台啲女人都好爛賭

一次咁多 只俾自己玩一次
亦好慶幸只係玩左一次
依家無再升過

真

我真係恭喜你 咁唔好有下次喇

Brrrrrrrrrrrrrr

玩得一次就有第二次

上得財經台
係人都爛賭
睇市不賭市
睇來幹什麼

銀行股準備好入掃貨list

爛賭 仲要30 不了

hi新手暴巴 習慣暴巴team未

究竟咩事又大爆升
唔明呀屌！！！

stonks only go up

已偷步搶左bac jpm 貨

依個價入 要坐貨都抵

U唔夠貨 屌

tsm 今晚要生性上81邊

快d借錢allin

Please hit90

SPI書包似乎開始發功

堆Youtuber又話熊市來臨乜乜柒柒
聽日又要聽佢地自圓其說
定係宜家彈一下咋

總之唔好整個頭

尾盤唔知會點 成交量唔係好夠

今晚好綠

一律建議put落地獄

月頭到而家好多股都劈左5-10%落嚟，今日升番少少，唔好咁high住

殺完call 下一步做乜？ 雙殺咋升乜跌乜都係無原因

唉 原來76.5 係送錢 , 屌 79 入咗100 ， 諗住落再加 加加

茶巴勁呀

條女無屌你？

唔升點引你買

可能一起身就全部轉晒紅色呢
一日未收市都唔知點

我地要點確認茶巴仲係出去之前果個茶巴?

又跑贏大市

點樣大爆升呀？都未升穿琴日最高位
如果係睇淡，而家呢個位加沽就最啱

屌 早知啱先9點跌咁多即刻入錢買貨啦

SH又贏

你睇嗰一兩日波幅...有咩謂呢

無錢買u好撚慘

因為我係地獄上翻嚟

琴日信左小西tqqq 今日贏好多

今日SH

贏條春咩，而家all time high 啦咩？
坐艇有幾難姐
同我坐到all time high先講啦

佢大戶嚟
少少波幅都萬萬聲

已經轉緊

U準備開車

屌成日撳咗推文

tsm真係cls
咁都升返晒
準備火箭都得了

pow pow 加 面神 都係救市良方

低位走左U 係我咁多個月最錯嘅決定

雪茄到底有咩好食
但係咪手藝人都一定飲酒/食煙/賭博一定有一樣
我識咁多個好似得一兩個三樣都冇

到90先gel得唔得

等100先再gel

嫖賭飲毒吹

好友咪柒gel 頭呀

點解升

一定有一樣
然後愈勁嘅人愈多樣

點解跌

今日上到81 就fat啦algo MM派會一舉上車

因為麵神+fed

咁我好勁了 差一樣

支牛搞咩 ZM班人屌哂鬼

屌 U

想入多 600 股 掛住睇rightmove無入到

Sunw先多苦主

放唔到貨

Tesla妹完未

而家入啦 到時上到100 你就fat fat

Z遲下出zillow home，可以加定注了

用支牛抵啦

黎啦 夾上去啦 跟住就可突破， swing trade MM trade ,algo 全部同我上車推

用支那app破產死全家係要慶祝下

Livermore教要sit tight

等到靚入場位先再入

MM割完ZM就會番黎開火箭

睇到一間曼城樓個價ok 個業主快accept我offer plz

Fdx 呢堆運輸股好硬好吸引
幾時先可以插一插比我上

認真答你，因為勁人個腦需要stimulus
呢個世界實在太悶，同坐監冇乜分別

到時一去無回頭 , 我奶過pins sq docu isrg

頭先出左去睇
好撚多人用支牛入賭場

又一個有錢佬移民

淡淡 ？

比小西巴讚我
開心過tsla破1000

又入返tsm？

窮撚 ， 個邊好平， 用黎收租

買到就股票大幅減磅

無走過

人生無左呢幾樣 仲有咩樂趣 返工?

咩係81

記錯左我記得有個巴走哂

屌Z 都想入 見契媽掉貨 唔敢入。

近排契媽 有波幅無升幅， 咩料

所以做蠢人有蠢人好 簡簡單單番工出左糧就好開心

Ummm做啲有意義嘅事？

咁要set技術指標 今日係要止蝕嘅 大戶捉住圖表派玩

基本面無變係唔放

係怕打台

比多啲契仔上車

1/9 12.7->10.8

繼續月供契媽

係我

由低位升左12%都叫妹

一齊join月供契媽

2點又黎一波

有衝動想跌完all in
自己唔識玩

msft 收賺完 ， 個價又向上硬淨咗 食到tsm 下浸大跌 坐佢有so

big short 幾時先開始 一開始見佢trap,完再即跌，果下收工安安樂樂，之後番到屋企一開app